小心偽黃鋪

點解會有食店又播國歌，但有支那寶同大眾點評。
明顯偽黃啦，又要做支那人生意，又想賺手足錢，想點？

垃圾分化撚

0/10

錦點解佢地要用支那寶？

偽黃都係黃店
不過優先度低
當然公然屌手足直接判藍

目標係全城文宣國歌
唔洗行得慢都屌
正如手足搭黨鐵
都唔會屌太大力

18區黃藍食店Bot